2018年買樓嘅人依家心態係點？

2年前高位2020已經跌咗10％，個勢仲會跌落去
呢2年供樓還嘅錢＝白做
心態如何調節

錢太多

自住驚閪！ 買多層收租， 溝淡佢

無聽過龍市
點都升有咩好調節

含世界停晒先至10%，你認為點樣先會導致港樓繼續跌落去

租兩年唔洗錢？

每日150支那蝗, 點跌?

我2019年買左觀塘凱匯 3房無膽心過

歐美果面搞唔店。中國無晒外國生意做。個疫情loop多一年的話
應該會再大跌。 香港樓市好睇上面。上面爆就到香港爆。 依家重有樣野。睇下歐美果邊會唔會搵到理由要到中國賠償。 賠又死唔賠又可能比歐美聯合制裁。 打仗就機會細d 但一打就重仆街。 所以要香港樓市大跌其實係唔難

你無樓訓街？

依家世界d政府仲有錢救市，個衰退都未反映曬出黎

1M都少
我個邊d2房本身8M，依家地產貼出黎得6.5M放

樓租公司俾

16000呎，升到仆街🤤

呢個盤梗係

依家d新樓開價保守，抵買過2手，防守力又高

我係打算佢改變左觀塘之後 再睇下幾錢

咁呢兩年租咪又係要錢btw其實無咩太大感覺，升左跌左都係咁樣供

下
啱啱新鴻基 屯門御半山有溢價賣到勁撚貴
上個月 會德豐 康城Ocean marini 有唔少用建築期借發展商錢上會
有咩防守力

租一個月當萬5，兩年都無36萬，

信低置，唔怕！！！

做M記訓M記？

唔買樓係咪訓街？

買得樓仲會care 區區 10%?

果到真係住得人？

個年年尾買，而家估價仲係高一成幾

新樓 3房

係咪真係會唔care？ 俾我壓力一定大到pk

我唔係聊交打，我只係單純問 我都諗住買

無乜跌

比你有決心嘅心態
個10%呢兩年比租都唔止啦

你諗下你適唔適合買樓

你咁講得只係未過SSD未realise 唔肉赤啫，
老實講你會唔會講一百幾十萬唔志在

唔係針對2018買入價，純粹覺得買幾百萬至幾億樓既人都唔會唔在意10%
2018 年頭買既而家應該都仲有5-10%水位

我就係年頭買
估價仍然高10%

再跌 仲抵 可以換樓

你自己望下個股市

假設樓市數據係滯後

香港樓市10-15%跌幅已經係頂盡

正常plan：
呼吸plan：
full pay：

租租淡淡心態
賬面無左先係真錢
俾既租唔計

如果自住，其實應該都無乜感覺。一來改變不了，二來只係紙上數字。不如關心下管理費又加價/水喉又漏水好過。

如果係投資就好痛了。

Same
年中同年尾都差一成

放左層地鐵上蓋換層三房或有天台村屋有冇得諗

點解唔放地鐵上蓋出去租俾人，之後自己租村屋住？

中國點會賠呀彩你地有味

係，我記得個年年中大約六七月係高位

專家食屎啦

same

一帶一路唔駛還

小小回吐啫, 下個月都可以急升返啦

假盤啫 入去去就要8M

邊度平咁多，點解我睇將軍澳啲成交價係無跌過
定係成交價係會滯後？

你真係信?

成交價都信唔過咩？

淡淡：個市只係假升，就算你哋賺到錢啲錢都係假嘅

想買多層收租就真

啱，所以應該跌多啲先講

咩呀，我就係話成交價冇跌過喎，但你又話假，咁應該係你搵比我睇邊度有跌喎⋯⋯

2018年中full pay 6m買樓 暫時未有感覺

香港班人死揸所以唔跌姐。證明未到肉。
等多半年睇下點。

升10%梗係唔在意，做9按跌10%個心應該好唔舒服

依家升返啦

跌10%又點，遲早升返突，保升都返左家鄉

不如問下租樓幾年等樓爆嘅人個心舒唔舒服

2018年尾係跌左一下的
之後又升返
好多2018年尾買的係仲有profit

人地有錢
你理得人有有冇心態？

我夠話你呢D
租樓日日仇嘅
咩心態囉？

唔係走去買新界新樓既帳面應該無點輸只係輸左D期望, 相信如果俾佢地今日再簡多次大部分人應該會選擇當時唔買而去睇定D. 不過老老實實大市真係無點趺, 而全球QE加持下之後樓市去向真係5050, 呢下講DYSON泵仲係太早.

Go go go

2020 2021 年底自然開估，睇樓市升跌幾多。
講多無用。個個都大師咁款。

自己銀紙，自己負責。

2022年 倒升30%

咁既疫情先10%
你覺得未來會發生咩事先會跌更多

開心居住中囉～

可以full pay 都唔會買樓吧，而家好多嘢可以買

其實遲撚早升返... 驚閪...
港樓穩過鐵塔

2018/12買560
2019/10同層700
2020跌10% 得返630

無追開，明明無人提保升，保升係2018買入？
老老實實跌10%點都唔會開心過唔跌啦
不過無問租樓傷定自住跌傷，好簡單，真實傷害vs心靈傷害，邊個荷包傷好明顯啦

正股驚閪原理

其實連沙士咁大劑先跌咁少真係意外

上年年尾買到而家仲貴二十萬

望下租樓的人，開心哂

18年頭買 買平咗
未跌穿入市價

保升喺2018年最高位，係連登淡友樓爆指標 最近都返左家鄉

不過有人交租4年都送左70萬比業主 交租恥笑保升

嗰班友冇實力又或者賭大細
九按就安分守己買現成樓啦好心

同中聯辦一齊住，夠皇氣

美國國債最大債主係邊個?
唔還? ok

連登指標個間最新估價係幾多？
你話我知就好，唔好貼出黎，唔想爆人地址

上次沙士跌咗幾耐？
今次全球出事 又要跌幾耐？

你自己望下數據
究竟上一次跌市開始係沙士前定沙士後

自住無所謂啦

強烈恥笑

問題係打仗 你唔係超有錢 都同平民無分別
揸現金 黃金都係死 走唔到 到時樓都唔洗你供啦 全民皆兵
同埋你總要有地方住 投資就難講
自住驚系咩

租樓必勝

上次其實都係慢慢跌97跌到03
所以我覺得用97個走向做指標會好啲

同中聯辦住 好過同新香港人住

諗緊轉唔轉按好....

認真 香港太多人有住屋需求 所以樓市趺極有限

仲有８，９０後高收入人士增加＆父幹

升咁快
跌咁慢

5%回報一年？美國？

邊到？

如果沙士果陣值得參考 家陣個樓市應該跌到仆街
今時今日d撚樣持貨能力強左咁多 好難再好似沙士咁暴跌

叻仔
你慢慢等

如果真係去中國化，香港樓仲有咁多需求？

其實唔止持貨能力

經過沙士，有一班人已經手持大量現金等入市
因為想撈貨

點會跌得落

去中國化？香港立23條喇喎！西藏化吓話！

外國撤資呀

當有一大班人 日日望樓跌入貨時
就唔會有大跌市 D人其實明唔明

貴價樓跌姐

講完又講咗無數次

如果有一日香港樓大跌嘅時候

咁只係代表一樣野

就係香港已經唔再係一個適合人類生存嘅地方

到時 d 樓幾平你唔會諗住買樓

分分鐘你過唔到聽日

其實如果無資格移民要焗留香港既，港樓爆，經濟同埋你本人都收皮啦，收多層皮有影響咩？

但係如果唔爆，自己一直交租就得自己收皮喇

Agger 有能力咪買

移到民就賣

原來日本人唔係人

講香港呀 日乜撚野本

你唔好講火星

日本樓大跌就適合人類居住？

除非你證明到日本樓市同港樓市有絕對嘅可比性

否則我睇唔到你嘅論點有任何意義

呢鋪中聯辦想點，全力開火搞香港民主派。穩穩定定唔得嘅，李柱銘都拉想點

唔使理嗰條傻仔，擺明特登引戰

前年接觸西藏同新疆經歷過啲乜嘢
估唔到香港都有呢一日

條閪仔不如講撚埋印尼印度啦

肺炎搞到全球（非洲除外）都叫嚷反中。維尼呢鋪行呢步棋真係唔理香港國際性